[2017-08-09]股市直擊+波神信眾區

無人開

皇者獌怒斬蝗幾多粒

bj

負一粒

OK, CALL得

點執隊波都應該係燒味做主動

qq

大漲小回

💡

賣左成堆倉管先買到FIRE MIRU

穿DB線好無

止賺

去越南自駕係咪唔安全？

DB ar...

椰子係咪都玩燒味足球
太耐歷史唔記得

DLLM

龍媽終於識玩Dracarys

一場波斬左九十幾舊叉燒

703-

💡轉運

買嚟做咩

Jaime

god

erh...

萬眾期待280呢？

好似舖緊路講哈比人會背叛咁

27 gogogo

rubbish qq

其實琴日出左NBA陣係有效果，可惜斬D波on99

Dnlm qq

daddy放棄左lin先啦

330

都無一隻快翼，出MK + mata 又係塞曬係中間，琴日又比蝗屌打到雙WB變雙SB

金仔都隊唔死QQ

明明就有個martial
蝗前場真係輕鬆屌打

一個easygo已經撚到傻

一直都無改善
NBA 陣應該都鐵膽

哥哥似d wor

Martial 係快，但佢都係打cut-in，要佢出波應該慘過食屎
lkk+普巴琴日又on99

700

941 都85

摩佬又有籍口買人

我啲lc早走左好多

痴撚線

redbox gap die me

DB CLS GA

咁叫回左

DB 又贏

scqq

唔好呀
而家成個house of stark 都變到on99咁

85.6
夾撚死我

垃圾滙豐丶建行

好似無乜見佢出過波，除左扭過晒人再地波傳中

話人垃圾丫拿

BCISG

上次唔小心過左夜 仆左街

Dklm 鬥到月尾

唔係掛

sc27加注

重返左楊右華時代啦

red box ar...

華一直都有
係羊成日傷

Strong hold 27 till $80

屌你呀

thz DB!

📉📉📉📉📉

db又黎

腳指

27666+

tai lo ar...

d7db!

Joeson...

q tech 未見光已經

幫好友出一份力都屌
All cls

Molamola

男人鳩硬就心軟最好打左J先媾女

真理

納強突然間咁清醒

勁

灯啪啪啪

Qq

偽毒.....

lmhy

gun-ed redbox sc redbox
fatfat

Lmhy

又想回一日爆

ok all in

FIRE MI DIM JOE

雜色隊搭鏖魔...

DB ho ging

索巴應該出黎講書啦

D7DB!

唔好玩我啦

DB!熄燈無耐又開番

grandpaisg

你想我講乜吖？

RED BOX 縮左差唔多4成

DB咩身位?

LM等睇人走蛇DB阻力圖

咪搞我啦

你咪搞鳩我地啦

賊喊捉賊

long 果班月頭都磨走左成百點TV...

全能的860 bj

me ng see jor about 40%

BC yau win
BC is G

Bc really day day earn

今日運程好，buy in

D7BC

有幾隻就除除淨股好似想磨到除完淨先郁咁

又要CHOW FAIRY TAIL

無愛，話之佢SSS都唔撚抽

係銀行聽到啲人話升埋隻中移動 blue land 騰

bcisg

平左一張
可以停下留返聽日

升就推高止賺，跌就272/266 HO NG HO
大小通殺

平埋700sc

ME WANT 艾爾莎...

556億

辣殺

qtech 唔錯喎

好過同差過都可以blow job

呢家大針..

仲直過火箭

PUZZLE AND YUNA

你贏

等bj

九倉

梅拿

出現了

$9 waiting

sc27食埋

lotus note死左ID
成朝鳩流流冇野做

wuffl

v返上dh

27

in db! we 7s

我嚴重警告你咪提1同27

Okok

DB 有無性趣break 275 all in call?

all in put la

佢叫DB!💡喎

其實我想講好耐
我敢講27我一定全廟最重貨
唔該db咪搞佢

in sok boss we 7s

屋企人有一手78蚊既蟹貨

我blacklist jor la

我全部30附近，但堅重貨
所以先出聲，當我買db怕

Sheung dim ar

繼黑田之後多左DB!💡

黑田黑得好均衡，而且你問佢
佢會話你知佢有乜貨
唔會日日轉向
買馬甚至主動講買乜等你避
絕對係善良的燈

屌

全面善燈服務

TIN TIN HO耐 MO UP WATER...

善良的💡

人燈你燈，你就學下人啦
燈到受人尊敬景仰，黑田簡直係燈之典範
佢勁在全方位黑，波馬股油，乜都表現一致
完全唔怕佢突然反底，買對家完全唔駛怕
你仲可以靠佢一燈龍門添

波幅就未必

我買左半層樓喎

lpsc我最多試過300手up

你地成班大戶

有冇咁強呀Q TECH

依家得50

no place in

好似落左車既要上返車,好似係

300 手好少姐

又破頂

lp wo

落錯車

我d貨買黎退休用架

如離開了幸福的高速路

最高3x萬按金

4 cls

nake short 當賭姐

頭先上返哂果下應該要

正常我總垵keep住二十万左右
388 700 27加埋
係鬥氣先all in一隻
有Ｄ壓力
權金賺兩三成即走啦

call 緊嘛

信念

cls,有冇咁好運
頭先scqq平左
小注反手lc又中

有無清go...

究進左做DB

點解要落車咁傻豬

點解要寄掛號？

九倉升14％

Qq公佈業績上400都唔奇

10.44

一個字
穩

咁搶口

廢淡

留名睇轉燈

怕羞含蓄內歛咪要

有個q字 都可以眯埋眼買

你怕真係溝到咋

話時話
大芋唔見左

明知要升 xxxx

又買D先 等iphone 8

唔想溝就唔會搞咁多啦

其實你點會入到廟架

索老闆真係好好人

qq再係咁
350都未到280
呢句野由295>290>285>280

串完佢，佢同你都唔明咋

唉瘋八個樣劇透哂....個樣陽剛少少好唔好

出晒腸

This

Tim cook 係0仔...

DB Cfu

對唔住，轉數怕冇得救

唔緊要啦，大家都唔會怪你
咁你溝收掛號的人溝成點呀

冇下續啦……

檸檬都未食，好人咭又未收
做乜咁快棄甲歸田

計都冇再傾，唔通死lur 爛lur 咩

似乎人地都表明態度

我係蠢同含蓄，但仲有少少尊嚴

死八婆WHEN SIN出根慾究進情佈

4 仔，癲到，幾耐無大地產股爆1x%

你已經好過乾冰

溝唔到囡好慘架喇已經
唔巧咁啦

Bc teach us eat lui ok?

一百蚊好唔好

其實佢介紹上市有咩好處

Bc果啲用錢撻女既
我邊有Bc咁又有錢呀

wa，第一句

係YouTube 見到啲教cow 女 既channel

kai子教溝女

Cls

吳克儉
完美示範君子報牛

u2

覆一個，會引一千個
呢條友真係弱智

臨放工先入得返notes
終於有野做

BC HO INCH🖕🏻

樓上is g

上兩層👉🏻🐔👉🏻🚽

D7UALL

DB! is 💡

AGGER

lv10難到想飛部電話落街
但係9同8就好易

隔離QQ 鳩叫 post d 人新到連 沈大C 係邊個都唔知

8J

岩先一睇 見到有個新手買牛熊證
唔知星期3會點

真係8j?

早2日係茶記聽到2個阿叔吹水，話阿里巴巴係QQ既

早2日係茶記聽到2個C9吹水，話黨係QQ既

我喺投注站聽過人話馬會係政府開

QQ牛好肥

依家係kfc睇西面執單
大戰中年港女

又食

我日日三餐都出街食架

GOR GOR DOU FIRE MIRU

kfc 學到m 記就好了

岩岩叫完餐行埋去
連續三包蕃茄汁係眼前飛過

無yuna dim suen

要佢盾定係4手指定係兩個7C先.....

食mos burger la

尋晚先食完

兩樣都要...轉到7C就毀天滅地...

連隔離鴨屎台都有人傾股票...HEHE

個蝦堡好撚好食

轉3C，跌到7C就毀天滅地...

pc lor

從來未食過